# Valentine

Ceci est un exemple.

Changement

Solo voy con mi pena <br>
Sola va mi condena <br>
Correr es mi destino <br>
Para burlar la ley <br>
Perdido en el corazón <br>
De la grande Babylon <br>
Me dicen "el clandestino" <br>
Por no llevar papel <br>

modif Ta